Uber司機正式宣布收皮

今日真係冇單，係唔係啲的士佬去晒做Uber？

再次呼籲所有香港市民，罷搭Flash！
請廣傳，Call X係會同時Call到Flash，如果接到DC，請你立即踢單！

唔係調轉？
Call Uber flash會搵DC同Uber X
Call Uber X應該真係得Uber X

有師兄話call X都會接到DC

因為啲的士狗想做壟斷生意囉

Dc以為講緊華盛頓

乜有的士做uber 咩？

乜撚野flash

又話開唔成？

用哂優惠咪坐返X囉

Uber跳過車行，直接搵司機做配對，的士佬唔通有生意唔做咩

咁一開始洗乜搵車行傾...

又dc又flash ，我仲以為入左電影post

鬼叫Uber call中dc 有$100 coupon

屌 你都on9

大把的士佬要拎政府資助

同Uber 合作 咪姐係自爆有收入

除非係現金交易

Call X唔會call中dc9的
同埋個公會係on9唔洗理 就算本身天誠齊腳都係得20架車 根本現階段對uber x個市唔會有咩影響
遲下就唔知啦

就算車行唔參加，租車果班司機自己都有權參加架

點解同Uber 合作等於自爆有收入？

你做uber司機都係自雇，唔駛報稅

直頭的士又好uber又好，唔搭
中環去mk 你估狗鐵快定的士快？

攬炒啦DC9

我頭先㩒入去X and Flash都貴到飛起
結果call Black無咁嬲

其實的士大把APP

係想CALL的既點會經UBER

全香港度度都有狗鐵站

荃灣去沙田你估狗鐵快定的士快？

Uber宜家越整越撚貴
全職果班d格其實同的士司機分別都係不大

Part time果d係nice d但又成日兜撚錯路

Call得車宜家好多時都用飛的算數
85折的絕大部份時間平過uber至少20-30%
又唔會有拒載同黑的之類既野
的士張凳又舒服過 d垃圾jazz prius

Uber宜家既優勢真係太少
對我黎講就係有時攰少少想搭black

uber特登整個 flash嚟塞住 dc9同政府把口

飛的call 果d 係85折？ 未試過call 的士 完全唔知
宜家uber 啲價無code重貴過的士
唔係有code 同的士狗死全家之外真係諗唔到原因搭uber

遲啲有屯馬線

機場call中DC9可否P4上車？

屯馬線兜落紅磡
不了

咁北環線囉 搭一個站響錦上路轉車

點解可以咁On9....
搵uber就係唔想接dc9

一路都唔撚明個的字點撚樣發到個D音出嚟

以前用開uber 多， 而家貴左好多，call 唔到的士先用

而家用的士app 過海都肯去， d 司機還可以。

點解無端端加咗個flash 入去?
有冇人講多少少

依家DC9多咗後生入行

係呀 佢會默認係咩公司價 即係85折

其實一般長少少都有大把的士車啦
大把人密食當三番

係街截車就有機會d司機燥底姐
可能人地街邊等好耐 或者港島黎左九龍之類

Call車佢睇住你去邊黎揀
唔通揀完仲閪尻你咩

仲要本身uber已經貴過正常的
宜家有埋85
Uber真係狗也不撚屌

(見過太多揸住架垃圾pruis jazz以為自己係老細高級過人地每日比租揸12個鐘的士)

Uber真係要有code先抵用...

有時短途都貴的士4-5成

Peak既話咩地方都1.4-1.5加乘

可能用app, 佢地可以鐘意先接啦。

我撘親都過$200, 柴灣去沙田仲要行東隧

冇理由唔接掛

又flash又dc唔知講緊咩

重有uber係邊個超級英雄嘅英文

uber貴左之後拾地鐵了

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

咩叫flash? Call x? DC?

關咩事，係uber r 人合作

連登仔係咁，uber 搞出黎既野唔屌uber 走去屌的士佬

的士狗又乘機出嚟作故仔, 明明家下的士得 D 細路, 廢老同大陸仔搭.
正常香港人一早到已經 Uber 出入, Uber 車靚上次 Uber X 免費升左上 Telsa, $60 香港仔到跑馬地

睇住隔離部的士載住個貌似腥趕人配部好似過左越戰返出黎既廢的
出面熱到閪, 隻狗唔開冷氣部巴士 D 熱起打入車

Uber 家下最小佔左 50% 的士市場, 人又後生車又新. 撚有人搭你的士咩

Peak hour一定貴 人地價錢跟供求
但係正常時間無論短途定長途都平過的士特別長途

Call uber 坐的士 再去投訴的士唔接錶收費😂

根本就應該開放grab, 取消紅的綠的，

等全部人都可以用自己部車做的士賺錢，有大量grab的士市面行走, 咁好多人就唔需要養車，香港路面就少咗好多私家車而解決晒交通擠塞問題。

你肯定唔係多撚咗一大班人出車做生意

搭開grab

唔夠車

唔夠車都係好事黎
岩岩call flash 諗住搏住中dc9拎優惠
點知咁岩附近得架black接就upgrade左

唔識咪出返去囉 搭爹

的士想壟斷的士生意

師兄我地係平行時空？
點樣得廢老搭的士法？

10次都無一次升上uber black
你拎黎講

你坐全部09年jazz 或者morning既時侯又唔講

講好坐
A4張凳都未必夠的士好坐

不過可能我認真左

對你自己黎講都平左啦，比多十廿蚊，唔洗塞紅隧，塞完紅隧仲要行個大圈去獅隧
柴灣去沙田點都係東隧大欖最平最快

貴

大欖

乜柒都唔洗講
坐又貴揸又賺得少
唔係順路既話根本攞嚟搞

又成日關鳩左個目的地功能

你估下遲啲係幾多年之後LOL

抵死啦Uber 狗 成撚日都唔識路 我教你行又西口西臉

純粹uber轉咗新玩法，繁忙時間係多司機，條友做繁忙時間所以少單

香港有鬼grab

uber既價錢成日好似股市咁
試過幾次出門口時quote緊$130，行到去的士站佢就落返去$85

其實幾年前香港Uber都有做的士架啦

前幾年Uber X同的士差唔多既時候都係搭Uber 攰想瞓教就搭Black
依家貴dc9咁多真係不屌

點解智力有問題仲上連登？

反的士反到你咁樣9up
50%的士市場
係既話 uber使鬼同的士合作咩

9up到廢撚事同小朋友講咁多